民主派黃偉信Wilson Wong參選工程派功能組別立法會選舉

各位工程巴絲知點做

究竟邊忽民主派, 睇唔透

咪ON9啦 佢拒絕攬炒重衰撚過飯民阿

都好過建制嘅，仲有咩選擇

鬼黎

呢條仆街真係好廢
唔想含住投比佢lo

師兄你又要諗諗, d 工程撚係離地中產, 選果時當然講唔攬炒, 咁先吸到中間同淺黃票, 你估大部份激進票?

支持政府吸引埋有錢佬票

大佬啊 工程界出名保守㗎

係專業功能組別嚟講，用攬炒做口號即係叫人投俾保皇黨。
連登仔唔好覺得所有界別都「必須」要開宗明義叫攬炒啦～

其實除咗衞生服務界講明會否決所有政府議案之外

有邊個功能組別候選人會講呢句

建築，IT，周小龍都好似無

但 PR 公司 / 連登仔又唔知點解淨係咬住工程界

講真，你係抗爭派，又係工程師，咪參選囉，之後再同佢搞初選，工程界擺10個提名又幾難。

但個問題根本係無抗爭派工程師參選，因為大家心照做呢行同政府作對 = career suiside

我剩係知投白票 /唔投都係等於投票俾WK Lo

投比建制我不如死撚左佢

推

投票支持呀, 踢走藍營

為35+ 出一分力

【香港直播20200723】
黃偉信工程師宣布參加立法會工程界選舉 Ivan報導|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
374K subscribers

發佈日期：2020年7月23日
視頻拍攝：Ivan
責任編輯：民

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

咪就係，點都唔投盧偉國

老屈人PR公司，我舊登講工程你都未上網啦

另一個程生係咩背景？見上屆都有玩

提下大家至少仲有個程明達有得揀

仲保守傳統泛民嚟

傳統泛民支持者

屌

咪即係又互𠝹

係 有預感會變𠝹票機2.0

泛民想35+一早搵程生咪算

程明達有幾保守仲有得睇

拒絕攬炒就一定保守

佢今次係突然參選

搵黎廣德/倪學仁/楊德忠出黎選好過

楊德忠HKU辭左職唔知選唔選

你要講明攬炒 工程界一定收皮

仲喺I.R. 就可以

工程界係應該要收皮

其實遲早 而家平均5x歲

年紀輕輕都係藍到發黑多
義士係少數清泉

黃偉信都係藍到發黑HKIE Committee黎

推光復香港 時代革命

推錯人

唔入 冇IR資格 冇得投票或參選

工程界後生都多黃 只係老嘢太多

利伸：家父係I.R.

Committee

你PR黎？

學樓上

我都PR

我只可以講兩個都係真黃 至於大家保邊個 要工程師們自己決定

你又知兩個真黃？

咁其實我都係問我老豆

老實
真係可以的話你出來選
幫你手搵埋提名都唔緊要

咁事實呢一刻真係無抗爭派選
除非你有咩料係佢駛手段阻止其他抗爭派參選
有就爆出來，大家花生

個業界就係你蒲頭反政府真係唔駛有運行
咁個個本土派工程師又唔敢參選
可以點

但講投俾盧偉國，就一律當 PR 公司

贊成

程明達真係完全無「疑似」參選，一野就交表格

喺連登求其隊個地盤佬上去都好過佢

同意呀
但問題而家點解無人企出來

咁多個連登仔連代表本土派參選工程嘅人都無

同埋大家可以嘅話關心下其他功能組別
有幾個有熱心手足想選但未夠提名

[劭勸行動 Day 4] 面臨緊提名人人數不足嘅功能界别增至6個

Support